唔小心沉咗個毒撚 點算好？

Gay

含佢然後say goodbye

上

賓周硬過拖肥

用你條撚吉佢patpat

溝佢囉，戇鳩呀